做連登仔真係舒服

喺屋企嘆冷氣屌手足
做咩要跪做咩要認罪

［8964］一名帶豬嘴年輕人向香港警察下跪，乞求

兄弟爬山得個講字

我要割蓆

連登仔，特別時事台果班

狗黎咋

我地負責屌唔得架?

誤會咗連登仔